我正式宣佈，美股十年熊市正式開始！

This is just the beginning！
我一早提咗你地
依家只係第一階段， 好戲在後頭

我大膽推測，納指將會短期內斬半！

咁細膽預測會係幾多？

認真post冇人理

支持

30%

50%

點解可以咁大膽?

諗得大簡單

貼倉sqqq先好講嘢

cls

樓主訓身call爆sqqq未

我已經改為投資中國市場